\section{Naudotojo vadovas}\label{s:user_manual}

Šiame skyriuje yra pateikiamas sistemos „burvey“ naudotojo vadovas, nurodantis veiksmus, kaip naudotojas turėtų teisingai naudotis šia sistema.

\subsection{Pagrindiniai naudotojo veiksmai}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Naujos apklausos sukūrimas}: Naują apklausą galima sukurti pagrindiniame meniu pasirinkus punktą “Sukurti apklausą”. Apklausos kūrimas vyksta trimis etapais. Pirmame etape suvedama bendra informacija apie apklausą. Antrame žingsnyje pridedami klausimai. Trečiame žingsnyje patvirtinama informacija ir sukuriama apklausa.
    \item \textbf{Atsakinėjimas į apklausą}: Užpildyti apklausą galima atsidarius unikalią nuorodą į ją. Užbaigus atsakinėti į apklausą ir paspaudus mygtuką “Užbaigti” užpildyta apklausa yra išsaugoma. Jeigu nespėjote atsakyti į visus klausimus, tai atsakymus galima išsaugoti ir gauti nuorodą į el. paštą, kurią atsidarius galima pratęsti apklausos pildymą.
    \item \textbf{Apklausos ir jos atsakymų importavimas iš Excel bylos}: Meniu pasirinkus apklausos importavimo galimybę, atsidaro apklausos importavimo langas, kuriame suvedus duomenis apie apklausą ir pasirinkus Excel bylą iš kurios norima importuoti, sukuriama apklausa, bei surenkami atsakymai.
    \item \textbf{Apklausos statistikos peržiūra}: Pagrindiniame puslapyje esančių apklausų sąraše pasirinkus apklausą ir paspaudus mygtuką “Statistika”, galima peržiūrėti apklausos statistiką kur grafiškai perteikiamos atsakinėjimo į apklausą tendencijos.
\end{itemize}


\subsection{Administratoriaus veiksmai}
Standartinis sistemos administratoriaus prisijungimo duomenys:

el.~patas:~\textbf{admin@admin.com},~Slaptažodis:~\textbf{admin}

Administratorius turi galimybę valdyti naudotojų paskyras. Tai galima daryti meniu pasirinkus punktą “Naudotojai”. Čia galima pridėti naudotoją, užblokuoti jį, suteikti arba panaikinti administratoriaus teises.

